[回帶]淫學生地鐵望女 子孫根慘被車門夾斷

淫學生地鐵望女 子孫根慘被車門夾斷

【本報訊】昨日黃大仙區地鐵站發生罕見意外。一名男子疑因在地鐵車門前看見漂亮女子時產生生理反應，司機關門後立即開車行駛，不料關門時夾著該名男子之子孫根，男子呼救不及已被拖行數米，最後撞中放置在月台末端的障礙物，由於衝力太大，男子慘被「兄弟分離」。

事發於一九九六年X月Y日，學生何×林（十五歲）在黃大仙地鐵站乘坐地下鐵站返家。當列車抵達後開門時，連便準備步入車廂，但當走到列車門前驀見一性感女郎正在下車，連便朝著該女郎之步行方向目不轉睛地凝視著，不自覺地便產生了生理反應，子孫根勃起。而列車司機只看到連站在車門良久不動，便認為連不欲乘此列車，但他不發現連的身體某部分已有微妙變化，於是便將車門關閉。

拖行數十米兄弟終分離

可能由於連太沉醉於他的幻想，所以聽不見「請小心車門」的警告廣播。直至車門緊閉，連始發現自己的子孫根已被車門牢牢夾住。連嘗試將子孫根扯出不果，欲大聲呼救，可是列車已在此時開動，連被列車拖行倒地。由於連是希望在最尾一卡車廂登車，所以慘被列車拖行數十米，其痛苦的表情及淒厲的叫聲實教人觸目驚心，痛快非常。車速越來越快，在月台的兩端都有設有一個欄架以防止乘客走進隊道範圍內，連順勢一撞，慘叫聲如雷貫耳。只見連連翻帶滾地滾回月台，可是其子孫根卻因衝力過大而被扯斷，連痛苦地在地上呻吟，剛才的撞擊聲驚動了在值更的服務員，服務員立刻報警。未幾，連被送往醫院搶救，雖無大礙，但難保生殖能力。 事故發生後，大批市民在列車月台上駐足觀看事態發展。

特稿：師奶好心做壞事

原來當姓何事主的子孫根被扯斷後，一名婦人見狀便將X的子孫根拾起。「我o岩o岩去街市買左條新鮮生猛o既魚，叫老闆俾D冰水裝住條魚，唔想佢咁易變壞嘛。咁我見個細路咁慘，俾部車整斷左個細佬，我梗係唔想佢有事啦，所以咪將佢個細佬放埋入個裝冰水o既膠袋度囉，雪住佢有機會駁得番丫嘛！」問到該名婦人會否覺得骯髒時，她說：「烏糟都冇辦法假，咁唔通見死不救咩。」記者於是問為甚麼她不將事主的子孫根送到醫院。她無奈地說：「唉，都係條魚唔生性囉，佢居然將呢件礰當係香腸咁，一啖就吞左落肚！而家想幫佢點知變左害佢，我真係唔知點好囉……」當這名婦人翻開膠袋看那條魚時，卻赫見那條魚已經「反肚」，兩眼反白，魚頭呈深紫色，口部張開，狀甚恐怖。

專訪：女教師責學生抵死

慘劇發生時，原來一名任教事主的老師亦在車廂內。她似乎認為事主發生的慘劇，是他「自己欏黎」。「咁係丫嘛，我頭先成個人楝係佢面前，佢有乜理由望隔離果個？又唔見佢望我，抵佢死！望完個差我幾皮o既仲要有生理反應，抵佢死！居然仲俾車門夾到，抵佢死！之後斷埋更加抵佢死！我咁靚，鬼叫佢唔望我呀，抵佢死！」某報章一名記者見該女士心情興奮，搖頭晃腦，頭上假髮搖搖欲墜，險象環生，即勸道：「小姐，我估你都有五十歲啦，唔好咁激動，小心爆血管呀！」誰之（知）該名女教師反應極大，說：「我邊有五十呀？我四十八之嘛…」女教師發現自己不慎透露自己真實年齡，立感無地自容，旋即衝往電梯直達出口。途中在電梯旁有女性用品公司派發衛生巾試用裝，女教師毫不猶疑拿了一包，似想暗示自己「仲有黎」。

專訪：社會人士表關注

事件極受市民關注，有立法會人事質疑地鐵的安全措施，並要求有關方面作出改善，以免類似慘劇再度發生。地鐵發言人鍾國強向本報作出回應：「這類慘劇實在罕有，只是個別事件，本人代表地鐵公司作深切的慰問。關於賠償問題，本公司將不會作任何補償；另外，由於連先生在黃線以外停留，行為危險；此行為間接亦令本公司營業額下降，據估計，由事發當日到現在，乘搭本公司列車的男乘客已下降達百分之四十。本公司保留對連先生作出起訴的權利。」說到這裡，鍾先生有所感慨，神情呆滯。記者見鍾先生若有所思，有如電腦當機，不好意思打擾。等了數分鐘，鍾先生突然嘆了一句：「阿彌陀佛。」之後雙手合什，又回復當機狀態。記者見狀，不禁目定口呆，見訪問不能長此下去，就找了個車長，問及意外發生原因。「叫我金毛得喇！果個×樣呀，冇D水準，人睇佢睇，又會咁既，我夠成×日睇啦，又唔見我有事，×！唔關我地地鐵水準問題，我地D門好有水準，夾住條毛都感應到。係條友仔BELOW STANDARD咋！連條毛都比唔上，要黎有春用咩！」記者見「金毛」情緒激動，「好似有D問題」，故終止訪問。

一睇就知假
二睇就知舊post

咁又點啊 寫撚明回帶啦 咁樣講表示自己好聰明

Btw睇一次笑一次